有冇人仲用緊小學內聯網密碼

或者仲記得利申：90後仲用緊小學密碼做依家電腦密碼

大學嗰個都唔記得

用緊小校園個帳號到而家

記得個帳號
中四五好似都仲login到入去

我用緊LFO 遊戲帳號密碼去做我網上銀行戶口密碼